---	
title: 	Mengajak masyarakat untuk mengenal LGBTI lebih dalam
date: 	2012-01-29
categories:	
- laporan	
- Bhineka
layout: laporancmb	
---	
	
![200px-Januari_08_2012_Bhinneka_Solidaritas_Waduk_Sepat1.jpg](/uploads/200px-Januari_08_2012_Bhinneka_Solidaritas_Waduk_Sepat1.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Mengajak masyarakat untuk mengenal LGBTI lebih dalam
	
**Lokasi** :	Kampus Universitas Muhammadiyah Gresik
	
**Alamat** : 	Jl. Sumatera 101, GKB, Gresik
	
**Jam** :	10.00–12.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	Pembicara:
*	Dédé Oetomo dari GAYa Nusantara
*	Antok Serean dari GAYa Nusantara
*	Dian dari Dipayoni Surabaya

**Ringkasan** :	Diskusi
